叫春post

春

Spring

春虫虫

我

你有女

甲哥

你做咩

點啊雲妹?

我叫唔出聲

春眠不覺曉

一齊大聲叫春

發生咩事?

今日未開post 周身唔安樂

就係每日都乜事都冇發生

當你諗唔到開咩主題嘅時候
就係開叫春post

agggja

做咩仲唔瞓

早啲瞓

瞓唔著

放鬆啲個人就瞓得着
好似係咁

我全日都好安樂

你想有咩事發生?

放鬆唔到

安樂死

咩都好 唔好咁悶

我全家都好幸福

打支針 就訓著死去

夏

屌你老母!!!!!!!!!

點

十卜

叫春

你洗乜

真毒

唔好成日發癲啦 xxxxxx...xxxxx

唔驚bam？

驚

每日都吹奏自己真毒

幾時食牛雜

真係真毒

唔食了 以前5p台好笑啲

有女嗰時又唔見你話自己唔係

有女仲上連登咩

又話有女朋友係連登絲打
定又係9up

冇啦而家
追擊完我未

每日追擊你 變左我既習慣

收皮啦肥tb

我收皮然後你咪自己繼續叫春

多謝你陪我喎

唔洗

有冇毒絲介紹黎

無

拜姐做咩咁既樣

沒有啊 無咩特別 跟你藍色下

嚇親左一秒

有冇咁細膽

又唔比？

使唔使咁易起晒鋼

咁就叫起鋼？

諗起個起鋼毒撚

水啊？

娶處女嗰個 笑死

唔知邊個

23歲是否無可能識處女女朋友??

LIHKG @ Android

噢 呢個我有睇 勁on9

個個圍住佢黎撚

正路啊